我開認真post 你地成當我on9

好心你地珍惜下我喇

好珍惜你咁on9

臭雞

母親節就到

巴來啊

pm me

無你咁好氣

樓主幾時比狗屌？

我都想身邊有狗

我有養

自給自足?

每日比佢屌

who are you?

on9